在英國bbq ing live

秒回 live

點解你可以煎扒煎到咁柒？

好撚熱

Yes

Push

今日成28度巴打都bbq 咁勇武

仲要著衛衣

聽講你都有著

In uk

今日倫敦28度

熱過香港喎今日仲bbq

紐卡素

今日英國都成甘幾度喎青

In the north cold die you

頂你

Newcastle 多唔多香港人